星期日一早仲瞓喺張床度真係好正！

一瞓醒發現都係十點幾
出面仲要有啲涼涼地
但係仍然係張床度碌緊電話
同時又諗下晏少少同屋企人飲完茶去邊度
呢個時刻真係好撚正

可惜零售撚我啱啱先開工

其實我只係想同星期日同我一樣都咁撚低賤要番工嘅各位 講句加油